有個傻仔個喺796x巴士跌咗銀包

果個就係我個銀包係Paul smith啡色
如果各位巴絲執到麻煩pm我

push

幫你推～

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

88

打左電話問巴士公司未啊

試過跌電話
新城巴啲搵失物都幾hea下

個銀包係咁嘅樣

Paul smith正呀, 我都用緊
btw 你唔留TG人地點搵你

打左 我仲去返巴士上面搵但係已經唔見左

我tg名: @mattfill

Push

Pish

希望你搵得返

Diu ching 搵返味